七旗旗主都唔想

唔想聯手對付鰲拜